---
title: Spring系列調整
date: 2023-06-11 22:36:43
tags: ['技術']
---
之前有想分成Entity, Repository, Service and Controller等部份，解釋該如何使用這些註解。  

後來覺得文章的描述都達不到想要的感覺，猜想是沒有從設計層面來描述，以至於變成為了解釋單一註解或功能。

未來會花點時間把坑都補起來，文章的部分移除，以免誤人子弟QQ。  
